其實陳秋實真係未必係共諜

我講幾個point
d人話點解佢可以講咁多野都未比人拉
我有幾個角度去比大家睇呢件事
1. 會唔會係中共利用陳秋實黎釣緊魚？特登放任一個人 比佢有言論自由，然後引其他同樣支持民主或反共既人仿效，出黎公開講野，然後趁機一網打盡？而陳秋實不幸成為棋子
2. 中共向國際製造中國並非冇言論自由既假象，今年既中國可謂國際既眾矢之的，尤其是人權問題方面，任何一個舉動都有機會成為比國際群起而攻之既把柄。反正國內已經全網禁制佢既影片，佢既片只可以係youtube twitter等國內上唔到既網度流傳，國內睇到既人唔係咁多，咪由佢嗡下囉 反正佢講既野只係牆外人所共知既普世價值，放任佢非但對中共冇威脅，反而可以做到公關效果。

其實陳秋實都唔係完全冇付出過任何後果，佢冇左份工+全行封殺，曾經被限制出境，佢既影片被全網封殺+轉載既人都要封號，佢自己微信號都封左，不過當然你可以話呢d懲罰未足以消除大家對佢既懷疑啦，而且其實我上面兩個point，就算佢係共諜都依然可以成立。
但我始終覺得無須捉鬼，只要佢做既野符合我地既利益，就冇必要係未有確鑿證據之下將佢打去對家，咁做係愚蠢。

我個人就唔會做出一個結論話佢係鬼定唔係鬼，不過我始終覺得一個人會做出跑去武漢長駐送頭既自殺式行為，加上之前燒手等前科，始終不得不承認佢係一個唔怕死既癲佬。

佢d片全網封殺
咪係囉又要話佢鬼又封殺佢，咁佢拍完都冇人睇到，鬼乜春

唯一官方認可出氣孔

第一點唔奇
支共手段
大躍進嗰陣都試過

又洗白 你下次不如灌埋漂白水落佢個口到啦

我分享一個小小既個人經歷，當然同陳秋實既例子唔可以直接類比，但大家可以聽下
我曾經試過係百度貼吧不斷發表大陸眼中所謂既反動言論，引起過好多小粉紅糞青對我群起而攻之，當然不乏有人舉報我
但我既結果只係被刪post，冇警告冇封號 安然無恙
我唔係話大陸有某程度上既言論自由，會被刪post已經係冇言論自由既最大證據，但我想講大陸既執法標準真係好難捉摸，完全唔知條線係邊

點樣符合我地利益呀？on9

佢比人迫有得簡咩

拉
唔理係咪共諜
講得出武統台灣已經可以唔駛再理佢
亦唔需要再討論
關心返香港好過啦

佢邊句講過支持或者主張武統台灣？麻煩比link+幾分幾秒

我只係幾個月前，正值中共g點敏感時期

佢係未覺醒者睇既，覺醒左唔洗理

我唔理 佢係鬼 佢係鬼
連登仔說 我不想 反正我就信了

你咁撐佢你冇聽清楚佢講過咩野咩?
中國要統一喎,要人俾返link你?使唔使餵埋你食飯同幫你抆屎?
佢支持統一台灣就理尻佢死啦

佢係有講過統一台灣香港
有冇武字唔記得

其實共諜與否對我地都冇咩關係，依個世界咁多Source，陳秋實只係千千萬萬中其中一個。 就算佢變成一個黃媒，都唔等於我地要照單全收。

同大家面對香港嘅媒體一樣。唔係媒體講啲咩，最緊要係大家識得獨立思考。

你話當花生食吓都算，如果當佢哋係手足或者同路人我真係笑撚咗。 用腦諗吓，咁多人維權俾中共打壓殘殺，會俾一個咁嘅人周圍篤中共灰？ 得兩個可能性，一係中共黨爭棋子，一係中共另類打手，舒緩民怨。

佢講果幾句野根本就可以有唔同解讀，我甚至可以解讀成佢暗諷緊大陸人
你咁既演繹方式完全係上綱上線，過分解讀
更何況，從香港事件既態度已經否定左佢支持任何武力壓制既可能性
你好低質

啱
勿捉鬼
睇佢有另一個source了解中共 疫情
係唔係鬼都影響唔到我
因為我只係要香港獨立

共諜已經被發現
所以轉生做共匪

佢係香港事件個d片已經係咁諷刺共慘黨啦
有d人好敏感，字字都要正確，什至有人連曲線都當直線聽唔到

統一絕對有講過，但武統絕對係佢自己老作屈人
而且我冇排除過佢係大中華膠，我只係講緊佢未必係共諜既可能性

其實陳秋實咁耐都無事

個人認為係佢一直都無直接屌9共匪
另外佢應該有唔細既後台

燒山話佢一直都係踩界

香港 手足被打被殺 但係香港個d出名既9成無事 唔通係鬼

中共封殺言論自由都分 假陰性 假陽性

呢個都係一個可能性，佢好識玩語言藝術

嗯。。。自己有智慧決定
我覺得佢係鬼
不要沉迷捉鬼
保持距離

拉

查到你ip喺香港咪由鳩你囉，你夠薑咪試下過去羅湖出post再住多晚睇下點
你又唔係咩名人/社運人士，洗頭艇嘅錢都慳返啦

屌，佢係又點唔係又點呀？
日撚日都喺到講佢，關香港人撚事咩？

應該講既野就要講

仲以為好醒

無需深究

係唔係都好佢都叫住夠膽去武漢

共狗係唔可以用文明社會思維去判斷
話做得樣衰同後台勁係天真既想法
共狗從來對異見都係極度敏感

我依咖至少唔會信佢報既野先，但我認同佢talk片講既野

其實你有冇諗過佢可以直接封我ac等我講都冇得講
重申一次 我唔係話大陸有言論自由 我係講緊佢執法標準未必捉到路

其實佢係鬼唔係鬼重要咩？會影響啲咩？
真心想知喎

唔係話左唔捉鬼咩？
又捉過？

其實唔需要理呢個人， 同香港人無關

運動靜左咪捉下鬼當做左野囉

我覺得一直老說我們中國人最大的魅力是團結，也特別喜歡統一這個概念。我們老說『台灣必須統一、必然統一』，我們雖然說『分久必合、合久必分』，但是今天統一絕對是一個，對於我們中國大陸人來說，是一個褒義詞，是好的，分裂絕對是不可以出現的詞，誰要敢說任何要讓中國分裂的詞，那絕對是，不管是道義上還是法律上都要制裁的，但是今天是誰在製造中國各地人民之間的分裂，我們既然是一個統一的國家，那就要拿出同胞之間的情意，不求同富貴，但能共患難。今天你怎麼對待武漢人，明天你怎麼知道疫情爆發到你們那個省、你們那個縣、你們那個鄉、你們那個村，不要等到命運的鐵拳砸到你自己臉上的時候，才站出來求救。

上邊係原文文字版， 段野明顯係同佢d 中國人講。
因為分裂國家只係大陸人唔講得，佢地唔應該分裂國家所以先會出現呢句 "但是今天是誰在製造中國各地人民之間的分裂"

如果對象係台灣佢駛撚講乜野今日係邊個製造分裂， 台灣不嬲都唔認你中國嫁啦， 點會講但是今天。

你係陳秋實會唔會對住個台灣人講： 我地唔係最鐘意統一嫁咩？ 我地成日話要統一台灣， 但係今日到底係邊個分裂緊中國？

我諗台灣人聽到只會心諗你up 乜尻， 我覺得佢呢段說話根本冇表明立場支唔支持統一， 只係串下佢地成日口講統一，點解做出黎就唔幫武漢。

不過如果你咁都覺得佢係支持緊統一我冇說話好講
估唔到咁明顯曲線冇人明， 都係唔好高估大部分人智商

//但我始終覺得無須捉鬼，只要佢做既野符合我地既利益，就冇必要係未有確鑿證據之下將佢打去對家，咁做係愚蠢。//
到時佢做起左 要帶動輿論容乜易
唔好咁天真啦
你到時連咩先係合你利益都唔知呀

我有次公幹, 去杭州
的士大哥同我講: 我地有言論自由架, 不過只限朋友之間, 同埋線下, 邊個夠膽係網上講黨一句壞話, 我部車未行夠10公里, 就會比人截停拉走

又一個POST洗底

天安門母親果班人
維權律師
秦城監獄
呢班人俾人封殺到軟禁
點解釋

同捉鬼既道理一樣 自己醒水

AGGER

唔需要諗佢係咪共媒，唔需要諗佢係咪手足或同路人，如果佢講啲嘢岩聽就參考下

佢係唔係 關我地撚事咩 咪撚再傾呢條友

擺明係鬼啦

中共點會比人係youtube到任講呀

係睇下其他人講少少野都即del啦

其實佢係唔係共黨嘅人又對香港嘅事有咩影響？佢係 唔通香港場運動就完咩 佢又唔係大台 想聽咪聽 唔想聽咪唔好理囉 就係咁簡單可唔可以唔好日日開po研究佢 不如推行動po啦

咁你解釋下封完關，但佢仲可以去到武漢係咩事，共產黨明知佢屌緊共黨但點解得佢無比人拉

睇呢單野就知連登仔文宣，永遠冇可能反工大陸

其實共碟與否根本唔重要。自己要keep住批判思考 質疑一切。

咁樓豬點睇呢單野

唔俾係fake news？

真

坑爭現場「捉鬼」系基於 隱性資訊（當事人身分不明 資訊不對稱）

分析 陳秋實 是否共諜 系基於 公共資訊（公開言論 公開行為）

兩者性質根本唔一樣

第1個 point 你自己都講咗
佢就係中共默許嘅維穩機器
咁仲算唔算佢嘅人？

日講夜講
五毛日夜幫佢宣傳

D人偷換概念

有手足俾人拉
咁冇俾人拉果d 係唔係鬼？
樣樣野情況都唔同，你一定要覺得100% 全部人待遇一樣先唔係鬼既話我諗每個人都係鬼

其實你知唔知你講既呢d case完全唔可以類比？
陳秋實有冇上訪或者搞群眾組織？佢甚至只係係極大部分牆內人唔會觸及到既youtube twitter 度做，仲要個靶唔係對準聖上

唔撚重要就拉喇

咁簡單都唔明
中共而家創造緊反對中共,對抗中共之類既牆外人(香港澳門台灣海外為目標)
由佢地去帶領唔同群組既人吹風
再逐個打擊群組中最激進既人

陳秋實咪係反對中共入面吹緊中共仲有得救既代表囉
1個全網封殺既人
可以買到飛入武漢?
可以拍片UP出牆外?
可以牆外直播?
可以去日本做宣傳?
可以入到外媒都入唔到既武漢甚至火神山現場?
一般武漢人想學佢入醫院拍片俾人即時趕走陳秋實又有權入到去任拍任訪?

唔好以為佢係香港拍段片支持下香港人就當正係自己人咁弱智啦樓豬

wfc

好簡單，想佢死但又唔想整污糟自己對手親手捽死佢，既然佢自己走入鬼門關送死自我了斷，點解要阻佢？

5毛認證

其實越多洗白post越似

關我地撚事 啱

凡事對事不對人， 我都冇話你係5 毛啦

喺中共嘅統治之下，的而且確100%嘅維權人士都比人拉。你睇番當年劉曉波咁出名都比人拉，而宜家陳秋實上埋youtube都冇事，佢仲提過統一台灣，好難相信佢唔係中共嘅棋子

有限度封殺比較逼真、同埋有大把人backup片 。

你可揀去信中國仲係有傻佬，但共產黨一定會利用佢做盡任何野

俾面具人踢爆之後日日都有人開po係咁吹唔應該捉鬼唔應該搞"自己人"

陳秋實幫中共漂白
連登post再幫陳秋實洗白

樓主講咗我想講嘅嘢...
其實你當支共玩緊狼人殺
有人插你，與其擺撚明隊冧佢，不如由佢講，然後搵啲隊友推個反邏輯話佢仲未死實係鬼..
咁又唔洗比人話殺人滅口

支那要佢死幾時都可以，甴曱平都係想玩下野，睇下佢噏到d咩出黎

其實你無講到佢點樣入到武漢，無高層撐腰點入到，但可以斷定佢屋企人比人威脅緊先會自己去，唔駛指意幫佢洗白
但係佢呢種維穩方法會令到一部份支拿人睇完會醒覺，所以唔捉鬼

唔知邊撚度自己人

曬氣啦，你估大陸維權果d唔支持統一咩
所有大陸人都有種大一統情意結
只追求民主人權改革，但反對搞獨立

劉曉波未出名果陣你識唔識佢？
劉曉波係一搞維權就俾人拉？
劉曉波未俾人拉既時候同樣只係一隻鬼？

我會對佢保持戒心，同時將佢啲片share畀大陸嘅人睇，因為佢啲片比較容易入口，希望可以喚醒下啲小粉紅

就算佢係外宣我都想要陳秋實多過胡錫進囉， 就算係小罵大幫忙，佢都叫做會批評共產黨唔係死攬

sorry for大中華膠

而且劉曉波同陳秋實無論規模定層次上都爭得遠
劉係去到可以影響到政權既程度

佢父母拍片d反應又點解釋？
明顯比人迫住拍喎

對家有系統屈毛 唔該用下個腦

而家根本大家都係估

我建議大家唔好響香港推陳秋實
佢Ｄ野畀強國人睇可能真係有教化既作用
但畀香港人睇一種毒害，宣揚大中華既思想

大家有時間就去支持返本土既野啦，唔好糾纏響陳秋實度啦

哩D毒藥先危險囉
講八句啱你聽 講兩句幫中共漂白
佢已經成功左

係， 俾人打壓到仆街果d 通常又出書又組織運動
大家拎住唔俾中共逼害到死就一定係鬼
咁中共其實咩都唔駛做已經可以等你地批鬥死自己人

評論一個人唔講佢做左d 咩事，而係講佢有冇俾中共打撚死黎做準則， 都幾好笑

唔想知

你一句咩point 都冇就可以話人五毛
人地cap 哂你言論就係有系統屈毛

咩不幸成為棋子？支那人沒有無辜的

見到一大篇文講呢條友就知係洗白post

真， 見到ching你打咁少字我決定左信你了覺得自己幾明智

有睇嘅人都知佢冇刻意掩飾啲乜
但係點解冇俾人拉一點就俾人死口話高級紅
你要證明一樣野存在好容易，只要攞出證據
但係你要證明一樣野唔存在好難，因為攞出證據人哋都可以唔信

同意
好多人斷章取義 係咪跟風都鬧咗先 原片原文唔睇比人帶風向
其實咁多人突然好似啲五毛咁狙擊佢 好奇怪 係咪共鬼想搞分化

其實我覺得無論佢係同路人 大中華膠 共諜都好 我都唔會diu 9佢 因為佢有勇氣入武漢行到最前線報導 無論佢立場係咩都好 剩係呢個舉動我都respect 咁既時勢比幾廿萬你都唔敢去啦鍵盤俠

有啲人話佢係唔係都唔關我地事 的確 香港戰線我地都做得未夠要focus打香港呢場杖 但當一個未清楚係唔係同路人既人突然比人diu係鬼 係咪已經推左佢做我地敵人 戰場上多一個朋友好過多一個敵人 明未

有條傻鳩成日cap鳩我話星火筆錢未處理好
當係風向係筆錢處理好，叫大家冷靜唔好搞匯豐
邊個係五毛自己諗

佢共唔共諜，鬼唔鬼，關child登仔撚事咩
民智低下一日到黑喺到造神，人講乜就跟住講乜，完全無獨立思考能力，跟錯邊又嚟dum春話共諜話鬼
但根本有少少獨立思考都唔會俾佢影響到，啱聽咩消化下佢講咩囉，唔啱聽咪由鳩佢囉，係要造神搵政治信仰抵香港人仆街冚家剷

日撚日有陳秋實洗白post

醒未 支那要封 你有得睇？ 64平權條撚樣坐左20年 出番黎咪死左 明顯係國家認可既傳聲機

哩度有傻鳩叫人唔好捉鬼喎

我同意你啊， 講真， 李旺陽條友未俾中共逼死果陣我都當緊佢係鬼。

終於死左一天光哂，原來唔係鬼

係咪唔評論 個別事件 冇可疑

又無限計中計

重點唔係在於陳秋實呢個人
支共一直都有殺錯無放過d維權人士
竟然有個人可以大搖大擺咁維權 合理咩
如果唔係鬼 咁支共一定係先好好用呢隻棋黎維穩先啦 真係咪當共產黨係弱智先得架
不論陳秋實係咪鬼 支共都係利用緊佢

日日洗白

就算藍媒都要睇下
因為總有穿崩位
無必要針住一個source打

呢條友係鳩毛黨黎

斷章取義啦。睇埋前後文，其實係諷刺中共雙標

所以你明未
呢啲咪中共維穩機器

agger ching
淨係識9up 唔搞革命
同品蔥班友一樣，鬼到仆街。
全部維穩機器

係唔係都好，就算係5毛佢應該都係真心唔係收錢，應該識英雄重英雄

大鳴大放

封撚左wechat有柒用，佢拍d片都會響YouTube 傳開，
封號唔影響佢維穩作用

利申：唔信一個咁樣講野既人唔會比共狗拉

你on9的級數都幾高喎

共產黨係黑社會， 黑社會有眾多堂口。堂口A的垃圾都係黑社會。

最近好撚多人反陳秋實，但全部都只係陰謀論，好撚低質 我有睇開佢d 片 佢講嘅野只會令更多中國人醒 而唔會有維穩嘅效果，佢講真相 你班友唔啱聽就屈人維穩

佢係咁屌共狗係維穩既，咁佢都做得幾失敗，我驚班大陸佬聽唔明佢係維穩ja, 真係反共

又洗底post

堅on9
理得佢係咪加，反共當維穩，都真係高喎，大陸佬有冇咁高質仲要分析佢直定曲

要講個信字既野，而家我只係信幾個屋企人，其他人審慎懷疑

比人爬牆睇反共片,又係維穩,咪仲控制唔到
發覺你地班友都真係幾痴線
其實佢做咩都係鬼,屌又唔係撐又唔係
話之佢講咩,你地梗有理由屈既

唔理佢係咩,只針對佢講既內容
講咩自己分析判斷啦
就咁聽係人都覺得佢係玩命
如果咁樣係維穩,真係維得好失敗
驚唔驚維出火呀

深究黎把撚咩, 日日十次個PO講陳秋實

其實你地都無左一個整體concept
就係大陸執政團體係有分派別
唔好成日一個中共就以為得一個party

分幫分派, 咁就好易解釋佢一時比人威脅, 但又無事

你寫到咁，佢都唔算共諜
咁算係真心膠，被共諜
好未?

面具人分析徐曉冬點解係特務,其中有講到陳秋實同徐曉冬既維穩地區一個香港一個台灣,唔洗信到十足但有d道理

同意

可以照睇，但保持獨立思考

是撚但啦。大中華膠一定唔會係我地同路人，不論佢係唔係支共既人

湖北維權人士失蹤 疑被拘留 陳秋實vs.高飛

佢係又好唔係又好
依加佢又唔係大台
小人物only，無謂再深思
何況我地絕對唔容許有大台

最撚好笑有班兒登跟風仔話武統係最後一句「鐵拳砸到你臉上」就斷定佢係 屌你成班都係閱讀理解0分 唔識綜合全文去分析
總之文中間一見到「統一」「褒義」「好的」「分裂」「不對」
班友嘅思維就會自動串連以上堆字然後就屌佢 其他幾百字自動忽略

一日都有一兩個

睇陳秋實 不如睇 沈旭暉

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港

（非洗白）陳秋實統一言論

但是今天統一絕對是一個，對於我們中國大陸人來說，是一個褒義詞，是好的，分裂絕對是不可以出現的詞

即係話今時今日 咁嘅時勢黎講先係一個褒義詞
點解？
因為武漢肺炎 中國人必須統班起黎對抗疫情
然而而家班支那人係度分化篤灰武漢人
所以接住落黎鐵拳會打返落自己度到時唔好喊

佢講嘅野只係迎合反共口味
令中共滲透同打擊更行之有效
必要時帶風向
你講得啱 真係好陰謀論
因為中共真係好有陰謀

認同